\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[12, l]|X[4, 2]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Ursa, Skendrović & 28.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Aktori i sudionici & Ursa & 05.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.3 & Opis obrazaca uporabe, proširen opis projektnog zadatka & Ursa, Skendrović & 09.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.4 & Dovršen opis projetkog zadatka & Skendrović & 13.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani dijagrami obrazca i sekvencijski dijagrami & Skendrović & 14.11.2019.\\[3pt] \hline
			0.6 & Tablice baze podataka & Ursa, Sikora, Žaja, Pušić, Skendrović & 14.11.2019.\\[3pt] \hline
			0.7 & Dijagram razreda & Skendrović, Žaja & 14.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.8. & Nefunkiconalni zahtjevi i arhitektura sustava & Skendrović,  Sikora, Jerić & 14.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.9. & ER dijagram & Ursa & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.0. & Provjera dokumentacije & Ursa & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.1. & Dijagram stanja i aktivnosti & Skendrović, Ursa & 8.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.2. & Dijagram komponenti i razmještaja & Sikora, Skendrović, Ursa & 9.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.3. & Dijagram razreda & Skendrović, Ursa & 13.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.4. & Ispravljeni sekvencijski dijagram & Skendrović & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.5. & Korištene tehnologije i alati & Ursa & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.6. & Zaključak i budući rad & Ursa & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.7. & Ispitivanje programskog rješenja & Skendrović, Ursa, Žaja & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.8. & Upute za puštanje u pogon & Jerić, Sikora, Skendrović, Ursa & 16.1.2020.\\[3pt] \hline
			2.0. & Provjera dokumentacije & Skendrović, Ursa & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
		
			
			
		\end{longtabu}
	
	
		